แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
พิกเซล
Howto
ปกปิด
ข้อมูล
ส่วนตัว
ภาพถ่าย
ง่าย
เว็บ
โม
บายล์
Pixlr
ข้อมูล
ส่วนตัว
ข้อมูล
สำคัญ
ควร
ปกปิด
เก็บ
ความลับ
ผม
กลับ
คน
โพสต์
ข้อมูล
ส่วนตัว
บัตร
ประชาชน
บน
สาธารณะ
หา
รู้
ไม่ว่า
สามารถ
นำ
เอา
ใช้
สวม
รอย
ปลอมแปลง
ตัวเอง
ครั้น
จำเป็น
ข้อมูล
ส่วนตัว
รูป
ต้องการ
ข้อมูล
เพียง
เท่านั้น
เว็บ
โม
บายล์
พอ
ย่าง
Pixlr
ลเลอร์
ค่าย
Autodesk
เครื่องมือ
เลือก
ใช้
ง่าย
สำคัญ
ฟรี
สามารถ
ช่วย
คุณ
ครับ
เว็บ
Pixlr
สำหรับ
เว็บ
pixlr
.
com
เลื่อน
ล่าง
2
ตัวเลือก
เลือก
PixlrEditor
PixlrExpress
เลือก
LaunchWebApp
ตัว
Editor
ครับ
ตัว
Express
คล้าย
แต่ง
รูป
Instagram
ใส่
ฟิลเตอร์เอฟเฟ็ค
สติ๊กเกอร์
เลือก
ที่มา
รูปภาพ
ครับ
ส่วนใหญ่
น่าจะ
เลือก
คอมพิวเตอร์
ตัวเอง
อิน
เทอร์เฟส
Pixlr
เรียก
แทบ
เหมือน
Photoshop
ปาน
ผม
ลอง
เท่า
ดู
ลูกเล่น
ค่อนข้าง
เยอะ
เหมือน
ครับ
เริ่มต้น
เบลอ
ข้อความ
ข้อมูล
ต้องการ
แสดง
แถบ
เครื่องมือ
Marquee
สำหรับ
ครอบ
ทับ
ข้อความ
ต้องการ
จุด
ครอบ
ลักษณะ
กรอบ
จุด
ไข่ปลา
ครอบ
แถบ
Filter
บน
เลือก
BoxBlur
.
.
แถบ
Amount
เลือก
เบลอ
น้อย
แค่
ไหน
ปรับ
ตามใจชอบ
ครับ
ต้องการ
เบลอ
จุด
ให
ใช้
เครื่องมือ
Marquee
ครอบ
จุด
ใหม่
BoxBlur
ทำ
ซ้ำ
ต้องการ
เสร็จ
File
บริเวณ
ซ้าย
บน
กด
เซฟ
หน้าต่าง
ข้อมูล
รูปภาพ
กด
OK
หน้าต่าง
เด้ง
เลือก
ตำแหน่ง
ไฟล์
สำหรับ
เซฟ
ภาพ
Pixlr
Pixlr
สามารถ
PlayStore
AppStore
กด
เลือก
ถ่าย
รูป
อัพ
รูป
Gallery
เครื่อง
เลือก
แถบ
Brushes
อัน
สอง
ตัวเลือก
4
อัน
BrightenDarkenPixelate
Doodle
พระเอก
Pixelate
นี่แหละ
ครับ
Pixelate
3
ตัวเลือก
ปรับ
ครับ
Size
เคอร์เซอร์
สำหรับ
เบลอ
Feather
โปร่งใส
จุด
เบลอ
ยิ่ง
ยิ่ง
โปร่ง
Cell
ขนาด
เม็ด
ที่มา
บัง
ข้อความ
สำหรับ
ยางลบ
บริเวณ
มุม
ซ้าย
บน
ใต้
รูป
พู่กัน
เลือก
วาด
จุด
เบลอ
ต้องการ
ลบ
เท่านี้
เป็นอัน
เรียบร้อย
โรงเรียน
Pixlr
ครับ
เบลอ
ภาพ
ข้อมูล
ส่วนตัว
ง่าย
เสียเวลา
โปรแกรม
มากมาย
Forums

Howto

